C朗：我情願決賽對曼聯

C朗已準備好帶領皇馬爭取歐聯3連霸，這名葡萄牙球星今屆在歐聯已射入15球，拋離次席的沙拿5球。

迪保斯基：紅軍無球員能做皇馬正選
他在接受訪問時表示每次決賽都很特別，但如果可以選擇，希望決賽對手會是曼聯。

「我希望可以在決賽對曼聯，不過利物浦值得尊重。我們都很艱難地晉級，利物浦值得入決賽。」

「他們提醒我三至四年前在皇馬的情況，利物浦前線三箭頭速度很高，很擅長進攻，我十分尊重他們，不過皇馬始終較好。我們要踢出水準，並尊重任何對手。」

C朗正爭奪自己第5座歐聯獎盃，他表示隊友們都十分專注賽事，沒有理會任何紀錄問題，但如果一切順利，皇馬就會寫入史冊。

「你永遠都要向前，在皇馬你不能有半點鬆懈，特別在歐聯。」

「由迪史提芬奴年代開始，歐聯就代表皇馬，球員及球迷都十分重視。」

「決賽當日我希望有好表現，入多點波，但最重要是幫助球隊贏波。」

C朗在5月對巴塞時受傷，但現時已康復，他表示有信心並自信狀態十足，同時亦知道隊友們已準備好迎戰這場決賽。

()

屌你叉燒丙，我湊莉久歐冠多過曼狗好多多囉唔該

我都想，

曼聯點入決賽呀 倒米呀

到時輸左唔好死老母咁款

獌咁廢緊係想對獌喇

其實啲球員成日話傷
傷完幾日就康復
超人咩
佢地啲傷係咪擦損??

傷同唔傷唔係兩個絕對標準
好返幾多%可以復操
再高d可以踢練習賽
30分鐘 60分鐘 踢足全場 全部都唔同
當然去到踢得返比賽起碼好返8、9成
利申鳩up

FA CUP 都出局
廢到

4424
地太硬
冇12碼
隊友太廢

諗住咁多先

扭傷少少都唔踢得但係呢啲小傷真係可以幾日好返

驚沙拿
好撚噁心呢種賤種人

C朗出左名後,有邊屆唔係帶傷上陣?
輸左就話傷住踢

佢有施丹2002世盃咁把炮,人地真係扎住崩帶出場,話佢好野

軍醫：隨時斷送足球生涯 C朗今打針上陣 命拼美國隊長

[2014-06-22]

世界盃舉行前，C朗拿度（Cristiano Ronaldo）已受左腳多處傷患困擾，首仗為葡萄牙帶傷上陣後，剛過去的周三訓練途中要敷冰離場。據報，葡軍軍醫洛朗夏直言，C朗繼續冒險上陣，隨時禍及職業生涯，惟C朗為報國已豁出去，今日G組次輪對美國的出線生死戰仍會繼續「玩命」！

本報訊

左大腿、膝部和腳跟腱皆受傷的C朗，自上月底歐聯決賽帶傷上陣後，膝蓋傷處發炎，甚至一度有傳緣盡世盃，雖然趕及首戰對德國上陣，但踢足全場仍難阻葡萄牙吞「四蛋」於G組包尾。加上昨日加納與德國打和2:2，在這形勢下小組0分的葡萄牙必須戰勝美國才可保住出線希望。雪上加霜的是，他剛於周三的操練期間難耐左膝痛楚須敷冰離場，於治療及檢查過程中表情痛苦。

復操提早離場敷冰

據報，葡軍軍醫洛朗夏曾警告C朗：「你的膝蓋必須休息，否則職業生涯會響警號。」有傳洛朗夏早於歐聯決賽後，已確定C朗的傷患至少需休養兩個月，但後者卻選擇帶傷踢世盃。
兩日前，C朗左膝紮上保護繃帶復操，卻再次提早離場敷冰。雖然隊友米基爾維洛素及比圖均相信，這位29歲隊長將會上陣，但分析指C朗今仗要打止痛針才能勉強落場。再者，守將法比奧干查奧及比比分別受傷及停賽缺陣，據報曉高艾美達及般奴艾維斯亦因傷倦勤，拿尼和摩連奴等上仗表現不濟，C朗更顯孤掌難鳴。
加上星級射手美斯、尼馬、蘇亞雷斯、尹佩斯及巴洛迪利等均已在世盃「開齋」入球，變相令一向自尊心極強的C朗壓力大增。這位應屆國際足協金球獎得主身心飽受煎熬，「玩命」一戰九死一生。

隊友批比比失體面

輸左就有傷在身
羸左就講到半力已經捧盃

我反C朗咁多年,合道晒佢班MARKETING 做野手法

Alexis Sanchez says he has reached the level of Lionel Messi and Cristiano Ronaldo

叉燒丙朗邊有得輸，總之贏

獌蝗邊隊贏都有得慶祝

串鳩獌聯

曼狗寧舍多事

ching sick ball

王騎肉酸到

段新聞係未出局已經有喇喎,班marketing坐時光機

又笑獌廢